乜都好，義士頭七點都要出楚行多次！

林奠就算唔修例住，睇佢個衰樣都唔會平反同釋放義士
所以民陣最好下星期搞多一鑊
人少咗一件事
持續比壓力係另一件事
過埋義士頭七，下一波就係71

班狗扮死嘅時候，勇武嘅兄弟都可以休息回氣

和理非力量，assemble!

G20唔知有冇料到